做乜鬼咁多相同既post 係咪我睇錯

係server問題
我見有人回post都係回咗幾次

係有問題 應該
佢話我error但係出翻個post我留左幾次言

吹水台好似洗版咁

有bug

我仲以為有人黎搞事

不過又沉得好撚快

same

sorry 岩岩改緊野
整錯左少少野導致會員會重覆發post
我地已經刪除返受影響嘅主題